宜家真係屙尿都要考牌

尋日喺將軍澳popcorn返工嗰陣放break去廁所
咁有得出黎行吓散吓步 伴隨住商場悠揚既聖誕歌 成個人頓時輕鬆寫意
佢個廁所本身又高級又乾淨 屙尿起上黎個人都零捨舒服同relax
我如常揀好咗自己屙開個尿兜就解放 完全冇為意危機已經潛伏喺身邊
正當我屙咗無幾耐 隔離黎咗個小學雞
初頭都不以為意 心諗咁大個尿兜應該唔會屙出界掛
但佢條友 好似有過度活躍咁 屙尿嗰陣成個人擰黎擰去
隨住佢擰既幅度愈黎愈大 附近地上又開始有啲尿滴 我個心就開始有股隱約既不安
當我好專注咁做緊狙擊手瞄準目標嗰陣 佢條痴線仔就打遊擊戰咁款
終於 佢就好似隻海盜船咁 搖到最大幅度嗰陣就出事啦
我feel到一股涼意霎時從腳邊傳來 然後侵襲我成個body
屌佢老母佢竟然屙尿射咗落我隻腳度呀！ 即刻覺得自己成個人好dirty
咁啱我嗰日又摺起褲腳 佢啲尿就直接接觸到我啲皮膚
但佢成個人好似當咩事都冇發生咁 fing兩吓J就轉身走人
我成個人好激動又崩潰 想衝去洗乾淨對腳 但又因為只屙到一半停唔到
然後我就咁屙咗人生中最漫長既一篤尿
當我終於屙完 就緊係 衝去洗乾淨手手腳腳啦 屌佢條友仲喺度照鏡
但最崩潰既係 當我同佢一齊出門口嗰陣 見到佢老母喺門口等住佢
佢老母仲要問佢：「屙得開唔開心呀？」佢仲要答：「開心！」
殊不知佢個仔啱先喺廁所屙尿屙咗落隔離個哥哥隻腳度！
喺呢一刻 我成個人呆咗咁企喺原地 目送住佢地兩仔乸既背影頭也不回咁離開
而喺呢個moment 我又再次feel到自己對腳被水沾濕 今次係兩隻腳都濕
發現啲水係由上而下咁除除流下 原來 係我流下咗兩行男兒淚
佢地既背影漸漸遠去直至消失
而伴隨住我既 就只有一直播緊既聖誕歌同來去無蹤既人群
川流不息咁充斥住成個商場

完？

你大叫一聲 喂細路 我屌你老母 屙尿屙到出曬界

你老母攞出黎擺

5/10

無是咁的 1分
其餘4分俾打咁多字

呢個係加定扣？

我驚我嚇佢佢仲會周圍射得勁啲

問佢靚仔你跟邊到

但都要洗架

鄧佢第時大個擔心

無尻用，細佬都驚

笑左、8分

下次要幫佢瞄準先得

無當場屌9個細佬已經on9

7.5/10

其實佢想同你做朋友

評分都唔錯 多謝各位

以前中學同同學屙大尿池會玩交叉尿

樓豬好型棍子